點樣判斷一間公司大唔大間?

作為一個街外人，想估計下一D私人公司既規模待遇
上網睇地址既市價租金 靠租金支出黎判斷合唔合理
香港樓價咁高 咁一年俾幾百萬租office算公司間既咩級數

睇員工人數

睇linkedin

未必會放上自己公司個網

linkedin search到
睇employee得幾十個

但係想問靠租務支出 反推返個revenue
然後估下待遇

睇公司website

其實大公司好多流程operation化左，入去做non-跑數齒輪位反而會低人工
細公司就睇情況睇公司西唔西

問你老母有無聽過依間公司

本地公司就睇係唔係藍籌

外資就睇係唔係Fortune 500

廚房大唔大？

搭單問
Big4/ hsbc算唔算大間

睇下平時返工會唔會見到老闆

啟勝=大間

徐晃

點解唔算?

有d港資細bank都幾千人做野 點解都叫細bank? 係咪因為相對比大bank細好多? 但以公司黎講其實又叫唔叫大公司

利偶: fg小薯唔識分

同判斷大既律師一樣

香港係咪真係有人用linkedin

大把。

睇佢業務有咩branch office........如果話自己係MNC但係可能得澳洲一個OFFICE, 跟手就深圳,上海一廠一OFFICE加埋香港OFFICE.......咁你覺得大唔大?

同埋睇佢網站如果佢做B2B生意,如果有大客合作就一定貼哂出黎做宣傳,......咪又睇下佢有咩大客係手

間嘢喺其他海外地方有冇office?

睇圖則

銀行細極有個譜

除左大企業易睇
即係成幢大廈都係佢果d之外
普通香港公司我都係睇地點
上次見過一間觀塘工業大廈入面其中一個單位 細到同我屋企差唔多見佢幾個staff d位勁逼好似中學上電腦堂咁